條女既吹功好似幾勁..

是

非

吹功師

早起師

我勁好多

吹蕭師

米色拉

想拜登快啲上任😂

男人嚟

後面個個仲吹得
我要後面個個

佢吹到我射左

我可以色

平時幫人吹開

Mina仲勁...

C服

係幾勁
利申：被吹過

只會幫我

米癲拉

好似大陸網紅

似條鐵

yes 每日都比佢吹醒